我決定串鳩公司個肥婆，有咩要注意？

佢成日笑9我又瘦又虧，決定唔再忍，串返佢
有咩要注意？

問佢有冇養豬

問佢點增肥

注意佢已經愛上你⚠️

屌佢啦

小心 高膽固醇會傳染

證明自己唔係虧

一路屌佢屌到啪啪聲一路指撚住佢啲肥膏笑

問佢剪唔剪到腳甲

加美極都屌唔落

問佢有無美極

send龜頭小嘴啲文佢睇

咁佢一定好健康